點解曼聯果場特別遲開波?

塞車遲到

冇用轉數快

傾劇本

主角通常最後先出

等多啲人頂唔住眼瞓走去瞓覺,曼聯就算輸波都冇咁多人知

戲碼囉on9

廢囉 on9

摩蛇續緊約

捉鬼唔洗時間牙？

因為隊波太慢

等埋條中風佬

球證悶到訓著咗

Briefing

球證等緊過數未收到